[
{"tribunal": "tst", "url": "http://aplicacao4.tst.jus.br/consultaProcessual/consultaTstNumUnica.do?conscsjt=&numeroTst=1002680&digitoTst=32&anoTst=2018&orgaoTst=5&tribunalTst=02&varaTst=0000&consulta=Consultar/", "numero": "1002680-32.2018.5.02.0000", "situacao": "ED", "numeros_alternativos": [{"titulo": "N\u00famero no TRT de Origem", "numero": "DCG-1002680/2018-0000-02."}], "info_header": {"info0": {"titulo": "Classe", "conteudo": "RO"}, "info1": {"titulo": "", "conteudo": ""}, "info2": {"titulo": "", "conteudo": ""}, "info3": {"titulo": "\u00d3rg\u00e3o Judicante", "conteudo": "Se\u00e7\u00e3o Especializada em Diss\u00eddios Coletivos"}, "info4": {"titulo": "Relator", "conteudo": "Ministro Mauricio Godinho Delgado"}}, "partes_todas": [{"titulo": "Embargante: ", "nomes": ["VITRALE COM\u00c9RCIO DE VIDRO E EMBALAGEM LTDA."], "outros": ["Advogado: Dr. Ubaldo Juveniz dos Santos J\u00fanior"]}, {"titulo": "Embargado(a): ", "nomes": ["SINDICATO DOS TRABALHADORES NAS EMPRESAS DE FABRICACAO, BENEFICIAMENTO E TRANSFORMACAO DE VIDROS, CRISTAIS, ESPELHOS, FIBRA E LA DE VIDRO NO ESTADO DE SAO PAULO"], "outros": ["Advogado: Dr. Darcy Silveira Gon\u00e7alves Filho"]}]},
{"tribunal": "tst", "url": "http://aplicacao4.tst.jus.br/consultaProcessual/consultaTstNumUnica.do?conscsjt=&numeroTst=1002618&digitoTst=89&anoTst=2018&orgaoTst=5&tribunalTst=02&varaTst=0000&consulta=Consultar/", "numero": "1002618-89.2018.5.02.0000", "situacao": "ED", "numeros_alternativos": [{"titulo": "N\u00famero no TRT de Origem", "numero": "DCG-1002618/2018-0000-02."}], "info_header": {"info0": {"titulo": "Classe", "conteudo": "RO"}, "info1": {"titulo": "", "conteudo": ""}, "info2": {"titulo": "", "conteudo": ""}, "info3": {"titulo": "\u00d3rg\u00e3o Judicante", "conteudo": "Se\u00e7\u00e3o Especializada em Diss\u00eddios Coletivos"}, "info4": {"titulo": "Relator", "conteudo": "Ministro Mauricio Godinho Delgado"}}, "partes_todas": [{"titulo": "Embargante: ", "nomes": ["VITRALE COM\u00c9RCIO DE VIDRO E EMBALAGEM LTDA."], "outros": ["Advogado: Dr. Ubaldo Juveniz dos Santos J\u00fanior"]}, {"titulo": "Embargado(a): ", "nomes": ["SINDICATO DOS TRABALHADORES NAS EMPRESAS DE FABRICACAO, BENEFICIAMENTO E TRANSFORMACAO DE VIDROS, CRISTAIS, ESPELHOS, FIBRA E LA DE VIDRO NO ESTADO DE SAO PAULO"], "outros": ["Advogada: Dra. Elaine D'\u00c1vila Coelho"]}]}[
{"tribunal": "tst", "url": "http://aplicacao4.tst.jus.br/consultaProcessual/consultaTstNumUnica.do?conscsjt=&numeroTst=1002680&digitoTst=32&anoTst=2018&orgaoTst=5&tribunalTst=02&varaTst=0000&consulta=Consultar/", "numero": "1002680-32.2018.5.02.0000", "situacao": "ED", "numeros_alternativos": [{"titulo": "N\u00famero no TRT de Origem", "numero": "DCG-1002680/2018-0000-02."}], "info_header": {"info0": {"titulo": "Classe", "conteudo": "RO"}, "info1": {"titulo": "", "conteudo": ""}, "info2": {"titulo": "", "conteudo": ""}, "info3": {"titulo": "\u00d3rg\u00e3o Judicante", "conteudo": "Se\u00e7\u00e3o Especializada em Diss\u00eddios Coletivos"}, "info4": {"titulo": "Relator", "conteudo": "Ministro Mauricio Godinho Delgado"}}, "partes_todas": [{"titulo": "Embargante: ", "nomes": ["VITRALE COM\u00c9RCIO DE VIDRO E EMBALAGEM LTDA."], "outros": ["Advogado: Dr. Ubaldo Juveniz dos Santos J\u00fanior"]}, {"titulo": "Embargado(a): ", "nomes": ["SINDICATO DOS TRABALHADORES NAS EMPRESAS DE FABRICACAO, BENEFICIAMENTO E TRANSFORMACAO DE VIDROS, CRISTAIS, ESPELHOS, FIBRA E LA DE VIDRO NO ESTADO DE SAO PAULO"], "outros": ["Advogado: Dr. Darcy Silveira Gon\u00e7alves Filho"]}]},
{"tribunal": "tst", "url": "http://aplicacao4.tst.jus.br/consultaProcessual/consultaTstNumUnica.do?conscsjt=&numeroTst=1002618&digitoTst=89&anoTst=2018&orgaoTst=5&tribunalTst=02&varaTst=0000&consulta=Consultar/", "numero": "1002618-89.2018.5.02.0000", "situacao": "ED", "numeros_alternativos": [{"titulo": "N\u00famero no TRT de Origem", "numero": "DCG-1002618/2018-0000-02."}], "info_header": {"info0": {"titulo": "Classe", "conteudo": "RO"}, "info1": {"titulo": "", "conteudo": ""}, "info2": {"titulo": "", "conteudo": ""}, "info3": {"titulo": "\u00d3rg\u00e3o Judicante", "conteudo": "Se\u00e7\u00e3o Especializada em Diss\u00eddios Coletivos"}, "info4": {"titulo": "Relator", "conteudo": "Ministro Mauricio Godinho Delgado"}}, "partes_todas": [{"titulo": "Embargante: ", "nomes": ["VITRALE COM\u00c9RCIO DE VIDRO E EMBALAGEM LTDA."], "outros": ["Advogado: Dr. Ubaldo Juveniz dos Santos J\u00fanior"]}, {"titulo": "Embargado(a): ", "nomes": ["SINDICATO DOS TRABALHADORES NAS EMPRESAS DE FABRICACAO, BENEFICIAMENTO E TRANSFORMACAO DE VIDROS, CRISTAIS, ESPELHOS, FIBRA E LA DE VIDRO NO ESTADO DE SAO PAULO"], "outros": ["Advogada: Dra. Elaine D'\u00c1vila Coelho"]}]},
{"tribunal": "tst", "url": "http://aplicacao4.tst.jus.br/consultaProcessual/consultaTstNumUnica.do?conscsjt=&numeroTst=1000475&digitoTst=80&anoTst=2014&orgaoTst=5&tribunalTst=02&varaTst=0255&consulta=Consultar/", "numero": "1000475-80.2014.5.02.0255", "situacao": "Ag", "numeros_alternativos": [{"titulo": "N\u00famero no TRT de Origem", "numero": "AIRR-1000475/2014-0255-02."}], "info_header": {"info0": {"titulo": "Classe", "conteudo": "AIRR"}, "info1": {"titulo": "", "conteudo": ""}, "info2": {"titulo": "", "conteudo": ""}, "info3": {"titulo": "\u00d3rg\u00e3o Judicante", "conteudo": "1\u00aa Turma"}, "info4": {"titulo": "Relator", "conteudo": "Ministro Luiz Jos\u00e9 Dezena da Silva"}}, "partes_todas": [{"titulo": "Agravante(s): ", "nomes": ["AMARO DONIZETE DA SILVA E OUTROS"], "outros": ["Advogado: Dr. Jos\u00e9 Henrique Coelho"]}, {"titulo": "Agravado(s): ", "nomes": ["PETR\u00d3LEO BRASILEIRO S.A. - PETROBRAS"], "outros": ["Advogado: Dr. Jo\u00e3o Gilberto Silveira Barbosa"]}]},
{"tribunal": "tst", "url": "http://aplicacao4.tst.jus.br/consultaProcessual/consultaTstNumUnica.do?conscsjt=&numeroTst=1001002&digitoTst=57&anoTst=2016&orgaoTst=5&tribunalTst=02&varaTst=0709&consulta=Consultar/", "numero": "1001002-57.2016.5.02.0709", "situacao": "Ag", "numeros_alternativos": [{"titulo": "N\u00famero no TRT de Origem", "numero": "RO-1001002/2016-0709-02."}], "info_header": {"info0": {"titulo": "Classe", "conteudo": "AIRR"}, "info1": {"titulo": "", "conteudo": ""}, "info2": {"titulo": "", "conteudo": ""}, "info3": {"titulo": "\u00d3rg\u00e3o Judicante", "conteudo": "1\u00aa Turma"}, "info4": {"titulo": "Relator", "conteudo": "Ministro Hugo Carlos Scheuermann"}}, "partes_todas": [{"titulo": "Agravante(s): ", "nomes": ["TRANSKUBA TRANSPORTES GERAIS LTDA."], "outros": ["Advogado: Dr. Cintia Ferreira Rossi Battini"]}, {"titulo": "Dr. Cintia Ferreira Rossi Battini", "nomes": ["\u00a0"], "outros": ["Advogado: Dr. Fabiana Teculo de Paula"]}, {"titulo": "Dr. Fabiana Teculo de Paula", "nomes": ["\u00a0"], "outros": ["Advogado: Dr. Luiz Aparecido Ferreira"]}, {"titulo": "Agravado(s): ", "nomes": ["CARLOS ADRIANO BRAMER"], "outros": ["Advogado: Dr. Rute Corr\u00eaa Lofrano"]}]},
{"tribunal": "tst", "url": "http://aplicacao4.tst.jus.br/consultaProcessual/consultaTstNumUnica.do?conscsjt=&numeroTst=1001880&digitoTst=64&anoTst=2016&orgaoTst=5&tribunalTst=02&varaTst=0035&consulta=Consultar/", "numero": "1001880-64.2016.5.02.0035", "situacao": "Ag-ED", "numeros_alternativos": [{"titulo": "N\u00famero no TRT de Origem", "numero": "ROT-1001880/2016-0035-02."}], "info_header": {"info0": {"titulo": "Classe", "conteudo": "RR"}, "info1": {"titulo": "", "conteudo": ""}, "info2": {"titulo": "", "conteudo": ""}, "info3": {"titulo": "\u00d3rg\u00e3o Judicante", "conteudo": "1\u00aa Turma"}, "info4": {"titulo": "Relator", "conteudo": "Ministro Luiz Jos\u00e9 Dezena da Silva"}}, "partes_todas": [{"titulo": "Agravante(s): ", "nomes": ["BANCO SAFRA S.A."], "outros": ["Advogado: Dr. Alexandre de Almeida Cardoso"]}, {"titulo": "Dr. Alexandre de Almeida Cardoso", "nomes": ["\u00a0"], "outros": ["Advogada: Dra. Cristiana Rodrigues Gontijo"]}, {"titulo": "Agravado(s): ", "nomes": ["GIORGIA NOVACK CARVALHO"], "outros": ["Advogado: Dr. Elson Luiz Zanela"]}]}
]