[
{"referendary": "Ministro Evandro Pereira Valad\u00e3o Lopes", "titles": ["Processo:  ", "\u00d3rg\u00e3o Judicante: ", "Relator: ", "Recorrente(s): ", "Advogado: ", "Recorrido(s): ", "Advogada: ", "Recorrido(s): ", "Advogado: ", "Advogado: "], "header_info": ["RR - 1001074-51.2018.5.02.0005", "ROT-1001074/2018-0005-02.", "7\u00aa Turma", "Ministro Evandro Pereira Valad\u00e3o Lopes"], "parties": ["VERZANI & SANDRINI LTDA.", "Dr. Marcelo Tostes de Castro Maia", "MARINETE DE FREITAS", "Dra. M\u00f4nica Campelino Juli\u00e3o do Nascimento", "CONSORCIO EMPREENDEDOR SHOPPING TAMBORE", "Dr. Ana Luiza Wambier", "Dr. Andr\u00e9ia Lopes de Oliveira Ferreira"], "changes": ["09/06/2020", "Remetidos os Autos para Tribunal Regional do Trabalho da 2\u00aa Regi\u00e3o o TRT", "09/06/2020", "Transitado em Julgado em 05/06/2020", "15/05/2020", "Publicado ac\u00f3rd\u00e3o em 15/05/2020&nbsp&nbsp", "&nbsp&nbsp", "\u00a0\u00a0", "14/05/2020", "Disponibilizado(a) ac\u00f3rd\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico", "06/05/2020", "N\u00e3o conhecido o Recurso", "30/04/2020", "Publicado despacho em 30/04/2020", "29/04/2020", "Despacho proferido&nbsp&nbsp", "&nbsp&nbsp", "\u00a0\u00a0", "29/04/2020", "Remetidos os Autos para Secretaria da 7\u00aa Turma para publicar despacho ordinat\u00f3rio", "24/04/2020", "Disponibilizado(a) PAUTA DE JULGAMENTO no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico", "22/04/2020", "Remetidos os Autos para Secretaria da 7\u00aa Turma para incluir em pauta", "17/04/2020", "Conclusos para voto/decis\u00e3o (Gabinete do Ministro Evandro Valad\u00e3o)", "15/04/2020", "Retirado de Pauta", "23/03/2020", "Inclu\u00eddo em pauta o processo para o  (de 07/04/2020 a 14/04/2020 00:00 vinculado \u00e0 8\u00aa Sess\u00e3o Presencial de 15/04/2020 09:00).", "20/03/2020", "Disponibilizado(a) PAUTA DE JULGAMENTO no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico", "18/03/2020", "Remetidos os Autos para Secretaria da 7\u00aa Turma para incluir em pauta", "04/02/2020", "Conclusos para voto/decis\u00e3o (Gabinete do Ministro Evandro Valad\u00e3o)", "04/02/2020", "Distribu\u00eddo por sorteio  ao Exm\u00ba Ministro EV - T7 em 04/02/2020", "04/02/2020", "Autuado", "28/01/2020", "Remetidos os Autos para Coordenadoria de Classifica\u00e7\u00e3o, Autua\u00e7\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o de Processos para autuar e distribuir", "28/01/2020", "Convertida a tramita\u00e7\u00e3o do processo do meio f\u00edsico para o eletr\u00f4nico", "22/10/2019", "Remetidos os Autos para Coordenadoria de Processos Eletr\u00f4nicos para identifica\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as", "21/10/2019", "Recebidos os autos para aprecia\u00e7\u00e3o", "21/10/2019", "Recebidos os autos no TST", "21/10/2019", "Pr\u00e9-Autua\u00e7\u00e3o"]}
]